傾偈～

👋哈佬 everybody 學打倉頡 喺度練習下

岳飛，字鵬舉

岳不群，字不舉

c君文筆好 最啱做寫稿佬

瞓

ching打倉頡打到瞓著咗